其實香港要贏 只可以靠香港人自己

成場運動就快玩完
想等到美國幫手，好似有啲不切實際
主線任務其實就係要團結
依家就咁出去，會送頭
有咩方法更加應該要做

推

今次輸左香港就玩完